［ 呼籲］香港既Youtuber 如果睇到呢個 post, 想麻煩你地做一件事

請求你哋拍一條片，鼓勵一下年輕人，唔好隨便輕生。

因為呢個政權唔會因為有任何人死而改變，相反生存落去同佢作對，同佢戰鬥，先係年輕人最大嘅本錢。

懇求你哋用你哋嘅影響力去勸戒年輕人。 你哋一條片一句說話，其實可能已經足以挽救一啲徘徊喺生死邊緣，想輕生嘅年輕人一條命。

多謝。

推

今時今日,香港藝人得返好少唔係仆街黎，唔洗旨意佢地

但每 youtuber 講一句可能好過佢地朋友，父母，甚至社工一百句，感恩。

何韻詩第一個做左了。而家FB live緊，感恩。

何韻詩第一個做咗